[突發求救]我老母約左佢朋友個女同我食飯

我老母無啦啦同我講約左聽晚同佢朋友個女食飯, 到時會有我老母, 我, 人地老母同佢個女
條女聽講係細細個果陣成日同我玩既, 但我就冇乜印象了, 之後亦都冇見過
btw連我都未知條女咩樣, 唔好問我拎圖
如果到時條女係暗瘡肥婆應該點拆?
如果係靚女又應該點出擊?

利申毒撚冇女22年

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

FF

你22年都冇女就自己知自己事啦仲係度嫌三嫌四

帶美極

直接問幾錢

我有朋友同你同一程況
後尾拍埋拖 聽日結婚添

利申：聽日做兄弟

[img]圖片網址[/img]

22歲就要相睇

食食下飯扮去廁所
跟住話突然有野做
然後走人🤗🤗🤗
利申：都係22歲 a0
老母都試過咁玩野

好過無

對方好撚慘

我都試過 其實無咩野
你自己無意思 唔搵人 就會無事

可能好撚靚呢

圖定老母

我都試過,本身係肥宅,個女仔正正常常, 重點係我鍾意果TYPE,

事前唔知係想介紹比我識,我短褲拖鞋去,個女仔都無點, 幾大方, 仲要暗表示可以同我出下街之類

成餐茶前大半我都開心到以為自己發緊夢, 我心諗就算佢做過雞,我都唔介意,因為外表係我鍾意既TYPE, 把聲同對答溝通到.

直到最後我埋埋單, 交換contact, 佢問我拿wechat....

當個女仔同你差唔多年齡
正常香港女仔20歲都應該有拖拍，佢到依家都未有拖拍，巴打自己睇路

聽講外國返黎, 我估細我2-3年

知唔知邊度返？ 中國算唔算外國？
好又一餐 唔好又一餐 食完記得上嚟報告

加油

記得報告

食餐飯講到咁嚴重做乜
食果時大方得體，食完有下文先算啦
大不了行街睇戲飲野姐
難道爆房咩

大陸人

食餐飯都講撚到好撚擔心咁